[8月18日]天安门广场见！支持香港警察

转自Facebook
希望看到这贴的国内同胞可以自发声援香港警察

作为中国人的我必到

感謝人民日報同胞

真心?

对！幹死你們這團糞青
咱們连登最愛國
香討和baby kingdom的人簡直是賣國賊

攻心為上，攻城為下

【反省與建議】「俘虜」處置提案

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

占占点点占占

818，各位手足天安門見。

買定機票去北京

818 天安門要人

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

我是护旗手，我支持中国香港警察同胞👮🏻‍♂️👮👮
#818天安门

想睇

上海天津廣州深圳及其家省會？

支持，人數決定一切

支那人不可反對共產黨。

支持言論自由？

開始萌芽了

支持，秀出咱們對抗外敵的意志！！！
:-)

曲到

好基

支持！

張圖好gay

深圳都搞返個
比香港廢老去

留名睇變反日示威

支持 警察

让港灿们看看我们大陆同胞不是好欺负！
天安门见！

支持香港警察用坦克鎮壓暴徒。咱們中國人能壓，為什麼香港人不能壓？黨不應偏心呀。

支持香港警察！！！天安門見

8964重現

深圳街道辦有無？北京太遠

有撚人去咩！
我地200萬人上街！
你地大陸仔有20萬都當你贏！

支持香港警察，怼死粪青

亲，我绝对不会说你们会借这活动趁机变成争取民主集会

14毅人

支持上街無罪 上街有理

繼八九六四後，天安門又一次有民眾大集會，香港警察真係威，我話之你一億人上街，今次何止擺上枱，直頭被人擺上天堂

正啊喂

經過812同813我有啲嘢想講

支持言論自由

佢地出唔出黎都好 可以用沉默大多數去不支持警察

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

一句講呭，有無人去。

啲文宣靚到癲咗

支那可以集會？

占占占人

天安门广场见？支持香港警察？

1989年天安门广场：

听说乐伽苦主必须参加
才能拿回按金🙏

關你咩事

係中國內地同人講有言論自由...

64重演

支持同胞

怎麼沒有愛國愛黨環球時報

隔離國家全部鍵盤撚黎
仲衰撚過連登仔
就算隔離過家瘋傳
都冇人會夠膽出

又撐警察又支持言論自由

要十四亿人杯葛香港，永不来香港旅游！

天安門廣場...... 唔係諷刺成咁下話
我估818佢想跟我們對冚, 鬥哂馬, 製造輿論

天安门广场见

#我是護旗手 #大家一起上街支持

上海，廣州，深圳都要支持香港警察

推

最後一面

我睇到支持言論自由嗰句 我就已經笑咗

2萬

你要去哪裡？

612 721 811

818銅鑼灣見

真野黎？
（因非緊急，使用不推文回覆功能）

支持香港警察, 要遍地開花, 北京上海廣州深圳重慶四川甚至遠到黑龍江西藏等等都要出來, 比人知道全國14億人都支持香港警察!!!

大陸喱學乜野人講言論自由 反了反了

留名睇下有幾多人出
中共一向唔比人上街上訪，如果今次撐警打破左呢個規例會點呢

P牌正皮唔到添
讓香港人看看14億人的憤怒

推
到時一定到
請假都咁話

推多d大陸人出去集會，喚醒班弱智既集會自由，日後有乜冤情都會想靠集會

多d大陸人出去集會，喚醒班弱智既集會自由，日後有乜冤情都會想靠集會

8964 2.0

支持你們

北京窩，有幾多個真係有錢碌上去北京
仲要諗佢洗唔洗留一晚之類
不過，佢地可以p圖同作數

買pro10.5係咪亞馬遜最抵

如果嗰日send啲平反64嘅嘢去佢地電話會點

支持

推俾大陸閪

ok, join

肯定好撚多藝人上去奶
佢不如叫香港嗰班狗上去，打開個閪比佢地屌嚟發洩算

好撚基

要加埋拯救同胞回國避難
因為香港太危險太多暴徒 要撤僑呀

你的名字，平反六四

要加埋拯救同胞回国避难
因为香港太危险太多暴徒 要撤侨呀
#我係扯旗手 保法治 支持同胞送中

北京唔怕又有人伺機騷亂
好大擔

佢地有言論自由架咩

抗港獨暴徒， 去！

搵人擺去支那forum?

唔好再黎香港

天安門地面濕滑，請企穩

欸 原來我們也可以集會呀

中国人转发一下

屌 Tokyo hot gv?

这个不就是64坦克震压的广场吗

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

声援香港警察

支持 香港警察 國內人事請去支持
占占占占占
占占占占占占占
占占占占占占占占
占占占占占占占
占占占占占

非法集會
一陣 習種 出老解

支持！！！

30年後，天安門再集會

希望見到天安門塞爆人添呀我

去 去天安门广场 支持香港警察 这是我的责任！

ok wo

我無野講

short上腦 大陸最憎一切形式嘅集會

睇到硬硬地

14亿同胞们给我站出来

支持內地同胞站出來

同志，请用简体字

請幫呢位勇士推到上天安門

有人公然挑戰隻抽！

香港當日拎埋六四出黎講

隻豬

721 811

大陸人比集會架咩 明明過關果陣發現電話有相都比人拉入房
集會真係安全咩 佢地嫌命長？

[緊急分析]法！不！責！眾！

求廣傳 廣傳 百度 微博 微信 所有大陸網站

占占占占占

Push

派傳單

真係影響到佢哋肯出嚟集會

支持中國民主大躍進！

歡迎中國人未來有更多集會

8.18 天安門同香港鬥多人數？
吹雞

支持 我唔同意你地的講法, 但我支持你表達的權利

三國演義入面我比較喜歡既一句

記住廣傳藍絲同支那狗group 呀

支持中國人民自由表達意願

真係輸出革命

點會碌啲深紅

几钱?

天安门開始多人

一万元哦 亲

多謝支持國內要有言論自由!

push

言論自由

喂同胞們，唔好借d意上街遊行喎

你老頂唔中意嫁

叫埋啲親戚去先！

钱你妈B
支持香港警察对港独暴徒严正执法是天公地道

有時真係忍唔住笑

8964

好
做法唔完美 但可接受 要改善

微搏搵唔到

想知街頭失去左d咩

一齊去長安街尋找六四遺留嘅子彈窿

梗係全國23個省發起支持香港警察集會啦

維護警察執法權 向無理說不

Quote 住啲口文部 乜7辦嘅支持警察言論

你們這幫死廢青 14億國人幹死你們

屌 咁快手架啲網路黑警

Poster

廣傳天涯

蘋果一開LIVE就貼呢張相係chatroom

又多幾個敏感字眼
再咁搞落去無數字用到啦

「真漢子」？

扮記者，又否認自己係記者身份，行為偷偷摸摸影大頭，咁叫真漢子？？？

没错没错 我爱中国共产党
请把工资存到我这个户口 谢谢

正

支持中國人民發聲！人民有集會和示威自由！

如果係全國，各省，各市，各城，各鄉，各地，親自出來，支持香港警察，就更加好

幅圖咁靚
邊忽似大陸人整

国内同胞一起來
声討香港暴徒
声援香港警察

点点点

我福建人 16号准备搭高铁去北京 福建的同志们一起去！

大陸咁驚人搞團體運動
出到都係奇蹟

占占占豬

同志們，果邊

呢句要係貼吧微博小紅書果d出現

張圖畫錯了，無爆頭又無爆眼喎

大嗚大放，到時邊個出過黎，就係響往言論自由，送哂入集中營

Sorry 整錯圖

大家要響應黨的號召

我係中國人呀屌

Pish

818見！五大訴求，缺一不可！

我一定叫上全村人一起出席，同志門 18日見

818見

聽說競徽到時會出席

唔撚係掛

平反六四

中國人要站起來了

張圖咁基嘅

坦克ready

一齊去

我建議你去開個post會比多d人見到

一日開一個

好样的
天安门見

各位快d share去各大藍絲group同埋bk 香討

请中央聆听我们14亿爱国人民的意见！
！ ！ ！马上出兵镇压香港暴徒！ ！ ！
如中央不回应广大爱国人民的诉求，我们不排除行动升级，直至解放军出兵香港维持治安！ ！

支持香港警察嚴正執法 818天安門見

屌.......817佢嬲嬲豬818啊
817係漢奸黎架!

牛B牛B

護旗手將會全面進場

推，求發大陸微博

可以做定文宣表示有萬萬億沉默大多數不支持香港警犬

G持

我就唔信佢地塞得爆天安門廣場啦
肯定得小貓兩三隻

中國同胞加油 支持集會自由

點解又要人支持警方，又唔俾人集會呀
818我地可以上街，你們五毛在做甚麼，網上論戰

夜晚好走啦，因住有坦黑

2個

818

各位天安門見

香港黃屍太過份
一定要走上街頭討回公道

有無巴打推去支那微博

改單車gif，反攻大陸

上水、廣東道、沙田新城市 貼堂喇

大家快Ｄ用微信將消息傳開去！

希望當日本港所有撐警人士全部北上出席活動

good luck to them

谢谢同胞，你们终于可以在30年前的屠杀之地再次集会。要记得30年前的英灵意志，行事要小心，别露了风声，先烈英灵与各义士同在。

請廣傳給內地

屌你，性侵

然後被坦克碾過

占占占

支持內地的同胞

推啊 屌你老母 推爆你老母

竟然連內地人都咁撐警察
點算呀

黑白不分的國家
沒有人權的國家
憑什麼黎支援

手動推

818 大遊行

見到佢句新聞自由 我就開心了

到底今次會比人拉幾多個呢

支持国内同胞

真係好笑。要支持香港警察先可以上街。野蠻國度學人講言論自由。人唔笑狗都吠

Ha ha ha

帶埋香港區旗以示支持香港政府及警察

我都想睇下到時天安門拉，打幾多人
同志們，加油

内地同胞们
中国宪法保障中国人民有集会自由
一起发声支持香港警察、反对暴徒！

818天安門，為先驅烈士集氣

Share去咩網站佢地先收到呢？

不撤不散

牛逼

支持言論自由 反了反了

成班低能仔 被人8964唔好喊

我爱国爱党 你们这些愤青全去死吧
我们投靠共产党吧！

Skr

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

各省集會

On撚99

為甚麼？
因為這是我的職責。

支持

又可以多个纪念日了

支持请转发！ ！ ！
各位支持中国香港警察的中国人，8月18日上午10点在天安门广场见！ ！ 声援中国香港警察，反对暴力恐怖主义！ ！ 同胞们雄起！ ！ 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

中共機關槍瞄準
預備……

巧！wo 們要上街

各位亲们 请静坐罢工 支持香港警察

其實唔會去
未夠一百人聚集都已經比公安拉翻去問係唔係想顛覆國家政權罪

1918

同志们 一起爱国爱港

發左係wechat
唔知會唔會被河蟹

今天我

推上各大平台唔該!

最緊要係大陸西會去既平台

愛國愛黨！

长官坦克车准备好了

支持言論自由
我地香港都支持

支持
自89后已经没见天安门那么热闹了

「去遊行，天安門廣場，因為這是我的職責」

「中國的人權是最好的」

真
別做鍵盤戰士！

有冇人print出黎 寄上北京

親
天安門見

POST上朋友圈先

希望到時出坦克

SM

各大媒體係facebook直播緊，大量5毛睇緊，
大家ready未

不去的人是在反共嗎？

有冇手足有微博wechat send上去

612 721 811

坦克來了我帶路

同志 this way!

不反對通知書已批了

好呀，等佢哋上街成習慣呀

唔同國家嘅兄，可以印出黎寄去中國唔同地方

張poster咁似綁起比人非禮sm咁嘅

果然係大陸啲文宣
重口味

#818天安门
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818
#818平反64

買機票上去先

推，咱們这次做对了

有無其他省市既廣場有類似既大型支持活動，上海，天津，深圳等等？
如果人在上海，去不了北京。。

有种责任 叫做爱国
818天安门见

屌，但十七號全國禁言

會唔會支支下持變左爭取民主, 最後演變成64?

支持香港警察，你们可以打我了

818，天安门见

#818天安门
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818

咱们天安门见！

ppp

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

冇言論自由既地方支持人地既言論自由

要買机票拉，天安門見亲

為國捐軀，不見不散！

支那d 憤青真係冇腦會出架

到時唔洗幫佢被參軍或捐器官

直接捉